［緊急］將整場運動立不敗之地！！！！！

唔好因為P牌而唔睇！要贏就要賽後檢討下，屌你老母唔好同我講分唔分化，勇武又好，和理非都有野係要控制一下！咪撚以為唔分化自己咩都可以做，係現場就要保持冷靜，唔好比鬼帶風向。

捉鬼可以有好多方法！

琴日現場情況：無啦啦會有人倒水、亦都有人郁手。有講唔綁得，有超多人起哄綁綁綁、有講遊街示眾。

兩個情況
一係就係鬼搞鬼，引警察、引媒體報導。一係就係勇武比鬼帶到風向！

背後既原因：
重點因為無人知捉鬼既出路係咩。捉黎之後可以點，交比警察？但對警察已經失去信心。救護？上左救護就無用。所以捉黎都無用，綁完、遊完街、甚至郁手既人，第一只會招人話我地點點點、第二只會引警察出師有名。

唔係大台！唔係大台！

咪撚次次比人帶到風向，浪費大家心血！

建議：
1.現場可以組「行動小組」，最好五至六個人，唔好比人起哄！有鬼齊齊捉！

鬼係咩？
係起哄叫人衝又唔郁既人、破壞整場運動既人！好簡單不論香港人都好！搞撚亂個場既人都係鬼！

行動：
調控一下現場情況！！！
捉鬼：叫記者影大頭照！再趕佢走！

適合人員：2-3理性,IQ&EQ高既人、講野超大聲既人、大力士等

物資：大聲公，IQ & EQ

然後同我靜撚曬！咪撚再嘈。再慢慢諗方法，一定搵到更好既方法，以我地香港人既智慧、絕對有更有利既方法處理。

仲有！不分化、不割蓆呢樣野要講清楚。好重要！係咪核爆都唔割蓆？所有人既一舉一動都會影響成場運動既形象。
「不割蓆」唔代表唔提出意見！
今次做得未夠好，唔緊要，我地從雨傘運動到宜家一直進步緊，事後檢討先最重要！
不完美，可接受，可改進！

香港人加油！五大訴求，缺一不可！
兄弟爬山，各自努力！
不割蓆！不譴責！不篤灰！

純粹個人諗法，大家可以思考一下，一齊討論

推

p係推唔到po的

Wtf

推！同意！
試過發夢見到情況好混亂 容易比人煽動
保持理性好重要！

不完美 可接受 可改進

幫手推啊！

再推

再三推

推推推推

Push

你諗得太單純 點樣可以做到靜曬

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

有靜既時候，巴打有無去過現場....

714牙
唔合心意咪鬼

推！ 一定要用腦。唔好太衝動！

先唔講打
綁係一向嘅處理手法
你同我講係鬼起哄
你出過幾多次黎呀𡃁妹

其實上面解釋左有兩個情況。

第一，一向既做法就代表岩？無普選一向都係政府既手法，代表岩？
第二，回應番我都係僅前線，幾乎次次出。
第三，上面講左兩個情況。
或者你講下點解綁？綁黎有咩用？解釋下比大家聽

講得幾好 建議所有手足都應該以細team 行動

多謝巴打支持！可以既幫手推推比更多人知

不嬲都有啦

認同叫記者影（疑似）鬼大頭
引用其他post巴打嘅建議
好似之前tvb記者追問銅鑼灣鬼咁
一嚟可以俾人知有鬼 二嚟唔會對成場運動有負面影響

721元朗恐襲第25日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

on9類比
你都係收皮吧啦
尋日錯嘅係喺鏡頭面前打人 係咁多
btw原來周圍都係前線

原來你睇鏡頭
你唔會係冷氣軍師下嘛～
竟然都唔係現場仲未問我出黎幾多次
收皮先啦 屌 仲要唔夠人講

咁樣聯想到我唔喺現場
原來你弱鳩智
我費時同智障嘈

push

吾好再整8.18宣傳圖！
[八一八] 文宣圖集中地 • 文宣圖款式唔需要太多！

直接掛平反六四banner落佢度啦

Ching呢個方法好啊
邊個唔想打9佢啊頂😭 我只係覺得大局為重啊

行動小組嘅人要需要一定嘅領導力同演講技巧

最好就係大家都信任嘅 最好名人
如果唔係成班人咁激動邊個聽你支笛

Between 支持

唔支持捉鬼，要大家互相猜忌，捉完又比對家做宣傳，不如唔好捉

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？係為咗香港嘅未來」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

後話：

其實下次大家可以再聰明少少，一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 哦～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

都岩